乃木坂46討論區#173：4th Album 發售中

LIHK乃PO呼籲:
星期四有渣手抽

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 23rdシングル
「タイトル未定」
5月29日發售

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
發售中

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
請大家支持日向坂

TEMPLATE:
[url]https: //

乃木坂46討論區#172：大奇蹟日

lm

留名

唔記得左今日有Love Dubai

給我一杯忘情水

毒得濟 冇人同我去 想開谷都冇

好似偷情俾人發現咁

一直係twitter見到依張相好正
好記得個集又係係度派糖

yoda老公留名

禁撚錯圖

3個日本妹係電台

中間邊個

留名
發覺有死廁佬追住我條女唔放
希望佢可以檢點啲

新POST留名

日向田村

乃團史帆屌打

無咩留意隔離團

佢條條女都話ok
已經冇得救

廁侵貼優蛋

[多圖] 首席梅推留名

牙雀：老公！我好驚
我：唔洗驚喎有我係度！發生咩事？
牙雀：我好驚有一日你會好似杜德偉俾綠帽我戴
我：傻啦 我依世人就得你一個女人仔，同埋嗰個係許志安..
牙雀：哼，駁我嘴咁話 今晚冇得攬攬 去瞓廁所
我：

發覺手足都幾廁

無見一排 清個病又嚴重鳥

唔洗驚喎有我係度！

得9個推都廁

成谷都cls

哦呢囉唷咩、哦呢囉唷咩、晒拖丫殊卡!

只唔只9個

廁撚到呢

桃子 白麻 飛鳥 馬拿豬 花花 梅澤 蓮加 yoda 掛橋
啱啱好9個

講廁邊夠你嚟

10個
仲有七仔

你都痴撚線

扮咩單推

真係多L謝哂索尼 放5隻歌出Prime咁多

多到自己都數漏

真係推會漏架咩

唔扮廁撚了
其實我單推桃子

真，例如某手足 Yoda 美月一定唔會忘記

咁夜唔好逼人貼JPG喇

美月 不了 好在不是我

廁唔可恥 唔認先可恥

次次見到手足個名就諗起3set生駒

唔知邊個成日話自己單推yoda

抵

就係我 乃PO清泉

講完有冇笑

尋日先返香港 今日終於寄咗Set俾某手足

撐，因為我都係單推牙雀

有咩好笑 我單推我自豪 一生只愛yoda一個

飛行系

侵侵：我單推乃團

人唔笑

去澳門咋

呢句仲好笑

歡迎各手足pm我 參加星期六日 屎茶抖陰海底撈

接受現實 我係唔會加推

一生只愛yoda一個
轉頭就賀喜禾條女

不了

從來無認多過一個老婆

收到wind自稱單推yoda嗰個人冇yoda巾

唔去7周 學你咁買條7周打飛g之後放比人咩

禾...禾條女不能算老婆！單推yoda能算廁麼

好qq

禾兩個乖囡

躝

話佢qq都唔得 唔通話佢樣衰好咩

係你廁就如牙侵咁出咩post都負皮

五十步笑百步

playlist非常好👍🏻

LM

珠美推LM

想john但驚多人

音B眼神好有霸氣但係跳起上嚟冇

可以留意下

ツイプロ=twitter user既profile
日本仔好中意打推list出黎

3/22～4/15のツイプロ増減ランキング
掛橋+250
与田+220
柴田+126
田村+100
金川+99
遠藤+98
賀喜+95
清宮+93
筒井+87
北川+77
矢久+59
松村+48
純奈+48
堀未+47
梅澤+46
北野+35
久保+34
桜井+26
早川+25
渡辺+22
山下+17
高山+13
寺田+12
向井+12
樋口+8
山崎+3
吉田-2
琴子-6
中村-7
佐藤-12
中田-13
新内-16
大園-19
阪口-21
井上-30
秋元-44
星野-45
理々-51
岩本-52
白石-80
鈴木-80
飛鳥-131
生田-169

最近成日同琴子偷食好西 搞到佢圓潤左

真
寶寶跳呢隻真係型

Last Songs

Type A 福岡大阪

Type B 愛知宮城

呢首歌冇人取代到寶寶

花雀跌咁多

終於玩到yoda

柔軟的觸感

要返工john唔到

白石麻衣留名

香港ITUNES會遲一日?

花花成日著件衛衣 搞到有d想要

香港iTunes會唔會唔齊？

唔齊 舊歌都唔齊

mora買啦

希望我要既歌佢都有比

唔好慳個少少錢，你逐首買唔會平得過成隻買好多

唔係首首啱聽

反而係itune會唔會有complete edition

件衫我架

秋元真夏、生田絵梨花、大園桃子、齋藤飛鳥、山下美月、与田祐希が出演するファンタ新キャンペーンのTVCM『ファンタ坂学園 変顔ボトル』篇が、4月23日(火)から全国放映されます。

spotify仲未有

掃胸個動作笑咗好浮誇

開頭un個度
小兒麻痺咁

矢久保好QQ LM

日區有

想見下

點樣轉去日區

淘寶課

仲諗住vpn可以轉到

張信用卡買唔到日本野

我唔熟信用卡d條款
唔知點買日本野

左面我認錯做隊長

...

筒井妹妹嘅潛力真係

右邊咪馬場？

望真d個樣 有少少似麥明詩

驗眼啦

驗眼

迷乃會導致視力極速衰退

已更新18th特典
今が思い出になるまで itunes版

君の唇にいつか 僕の愛が刺さるだろう
手裏剣キス
シュシュシュシュシュシュシュ…

咁岩聽緊

q到

青爽既曲風, 青澀既歌詞, 青春既歌聲
不得了

一期生シュシュシュ都正

我老婆我老婆

日區落mora買算啦，itune又要淘寶課，又一樣價，又冇得揀hi-res, 雖然hi-res貴d

web shop新嘢 廁撚惡夢

音驚10連得1張SR

個個輪住出

正常發揮

備註
圖一:我老婆
圖二:我老婆
圖三:我老婆
圖四:我老婆

星期日去？

白襪

星期六去

懷疑緊20石1回限定既係咪只會出SR

情願佢出200石必中ssr

夏天先嚟賣長袖衫係想點

咩時間出都一定大把人買架啦 邊洗睇天氣

羽絨都買啦

我yoda幾時又關你事

Sor

John

四專ORICON榜首日賣左320,831

七仔：金庸 如果有個大波妹黎姣你，你會點做
金庸：我都唔鍾意大波妹既

蘋果用家

金巴（壞左）

習慣了 忘記了本性

金巴（無靈魂）

2期生嗰排名做乜有個5關事嘅人喺度架

擺買未？

堀

本身買2本 依加買1本算

冇反mb

係咪代表年+都有under味

飛鳥

200石必中SR咋

之前2期6週年活動都有必中SSR既

但要有償？
無課sor

筒井上緊力

Qさま

成個小學生咁

咁快到

海天到哂啦

想要

同一日 快到

賀喜真係唔揀茱麗葉就做到

柴田

田村？

下次真係應該轉用海天

開左碟，一張推嘅生寫都無

唔識貨

你個推抽中你個推

你買好多隻

BTW筒井已經做晒三個角色
早川第一次落選

躝啦

我係b站拎過黎
唔係禾cap

中白麻

有冇咁易中呀

做乜鳩啊

有冇考慮過唔好po出黎

已經叫左連仔del cm

睇到封面有久保就po
po完先知

條mk仔乜水嚟

Sor，打漏咗個想字

幻想清邊會買 七週都無睇

其實桃既性格都幾夾到牙雀 好互補既感覺

尋人啟示 邊位手足黎

桃子同我都好夾

我有睇

下話

禾堀吊打到

諗緊 唔太想去大陸

gogogo

猶疑只會後悔，10個有10個都會

有D似miwa

驗眼牙！！

盲到

禾堀吊打囉

MIWA QQ 仲可以抱起

禾馬拿豬

大家會唔會聽埋zambi首歌

應該問宜家聽もし君がいなければ同solo con果陣比較係咪好唔同

證明冇咪嘴

一開始都知啦

zambi首歌？咩黎

もうすぐ〜ザンビ伝説〜

哦 片頭個隻

二期三隻野首歌又真係幾洗腦喎

你要打乃木神社先知你乜水

好高汁 係咁LOOP

loop到首ザンビ會心寒
同其他歌好唔夾

都係唔擺落電話

負皮即係點

希望香港區盡快上市

頭先沖涼播完日常到呢隻
沖到起雞皮

除左個前奏都冇乜野喎

蘋果軍嗰首曲風似動漫歌

我怕鬼

想正評撳錯sorry

OL廣播一陣有真夏同花奶
搞到又有少少想睇下真人

go未

都未出場

好眼訓

收到風好多HK飯都去

go la
好嘈

me都去

仁到飛釘

你？

美月b

直髮idol look

abcdef

見到馬拿豬彈牙花首歌段片咸咗

關你咩事牙

見到小百合唱小公煮首solo我都濕左

孤獨兄弟都濕左

未睇live神

馬拿豬唱歌好得意

花奶隻手

馬豬可否不要老

史帆屌打

馬拿豬把聲應該同寶寶一樣老左都係呢把聲唔曉變老

個個都係啦牙花 みなみちゃん 松村

腩把聲chok出嚟架
變左聲之後有時一嬲就會露左真聲

sor 唔記得咗

想咀

就咁睇史帆係最靚喎

音驚12抽都係無SSR
又中[F]threefold choice
咁都可以重覆
好彩唔同人啫

呢d搵水魚既仆街真係要置頂
任撳全套既set賣貴一倍
4專劵夠疆用平時single價收

賀喜出場

又開個公海post 問吓囉

12抽冇ssr有幾閒
咁耐中得兩張

九成史帆贏

公海山崎都同久保55波

有po?

起逃大底

賀喜166同OL差不多高 之後OL喺度講腳

3個日本妹係香港 邊個索D

禾久都輸癡撚線

即係點？

咩節目有真聲聽

運都算
活動仲20050位
爭少少上一級報酬on99

工事中父親節露左把低音

低買高賣 恰d淨係識上fb既傻仔

好出奇咩

松村本人把聲都係好沉
Hk3橫空出世個集就知

印象中力十仔乃團單推係去G持久保架喎

17:25
我都係淨係記得呢段
你自稱南推 有冇多啲例子

台con後台肥野攞飯

聽多啲らじらー會有開心大發現 邊會真係專登mark低牙

聽唔明

衰妹

壞左

啲卷同single有咩唔同？
同埋點用架？要有ac?

拎去抽event 遊船河碌齡果d
識人中過全團直筆海報
我都未抽過唔知 等老豆答

想試

禾日奈子

只愛yoda 其他是尻旦

任禁何止一倍 屌你個套雀200$都倍幾

佛心遊戲 無料中SS

咁多位手足早晨

早晨

發夢見到秋元真夏卒業發表 去了

gun

眼大大真係好有吸引力 好似珠美咁

矛錢了 要反pt做狗

問完人去唔去自己唔去

佢係咁 630問撚完 之後說去9月

*話*

又屈 我一開始係問608去宮城諗唔諗得過 630係你自己想去喎

咁你福岡9得未

真屎帆

能成為密友大概總帶著愛

你同廁哥

你同廁佬

你+廁哥+廁仔=乃po三棍俠

點睇都係變態仔唔係我

又關我事

好想娶櫻隊翻屋企

禾蘋果

實有你份 放心
搵埋你做 乃po四大金剛

又jer

唔去算咩乃迷

四大金剛

工就幾時想翻都得
member就唔係啦

呢幾個上海見過 又唔係特別推

呢個真係呀 仲要咁近

有d後悔點解舊年c3冇去

ソニーM 関係者 「今野さんはワンマンで、彼と衝突して辞めた人気メンバーは何人もいます。」wwwwwwwwwwwwwwwww

今泉？

有矛人抽9-7愛G場

有冇手足抽仙台呀

想去大阪或者神宮

原來有得抽日奈子 但聽聞柒頭會比佢鹽

咁你實唔會啦

太毒嚇親人點算

好QQ

掛橋

最後嗰張純奈嚟？

又係你

小鳩陽茶

都係北海道正

純奶同矢久保好QQ

好靚

【まさかの】さくらももこさんの名作『コジコジ』舞台化

脚本・演出は「ギャグ漫画日和」や「ハイスクール奇面組」の舞台演出を手がけたなるせゆうせい。コジコジ役は乃木坂46・向井葉月が挑戦する。

諗起坤哥扮棋

g奶qq

連續兩野用垃圾coin都升到技

小筒井

第二日唔錯

19歲的少女居然有

W麻衣

yoda好短

最近覺得麗乃b都幾正

左面who

所以咪要企最高個排

大友花戀

禾條囡

阿梅蓮加：躝

我睇佢先過睇乃

SOR!

未p過不了

有冇巴打覺得牙雀個嘴唇都幾正？

有咗好耐佢用你個名幫你抽

Q到

屌你啦 禾老婆黎

影到咁bug

阿侵既魔爪已經去到阿雀到

佢既魔爪已經去晒成個46

放過我老婆okay?

咁都認到

希望牙侵放過

咩叫成個46
我係迷乃黨

一個字：廁

冇墨扮咩雀

自己煮最有誠意

灌醉佢啦

打7你呀拿

賀喜正到

巴打ps人才

kawaii

你唔想咩

留意返仲有個半鐘可以睇電影少女

睇到血脈賁張

Name?

嘩甘平既，唔係唔買牙

你無得去呀
ps 攬住yoda笑緊

唔係賀喜咩

不嬲心中只有yoda

4專特典「夏巡2018·自我中心Produce」愛知編・宮城編
快手到

比禾講左先

又想串禾久肥到唔認得

邊個嚟？

係唔唔小心抽左三抽賀喜牙

比起你 我小毛見大毛

正

團內遲到大王好似未輪到佢

_井_香

禾都係抽得三張賀喜咋喎

Yoda

丁撚到我 狂禁ig

禾土
美月

咁少中唔中架

有緣分咪會中囉

瘦底超正

我老婆真係好可愛

好記個陣打咗100次電話比佢都叫佢唔醒

一開Tenshiren就五周

幾有仙氣喎

禾掛橋

毒撚食檸檬

開波

你唔係咁廁得唔得
成日禾前禾後

又諗起d口氣

邊夠你廁 maaya都啱

收到風你發夢夢見maaya

罰企慘慘豬

仁能到

咪再J禾久保

比人老嫌

請珍惜好女仔

又b害2期 成三張四期先得一張真衣

發夢既野控制唔到 我都唔想

扑到野就當goal

日有所思夜有所夢

有無youtube link? 條B站 lag lag 地

痴線毒撚

美月係你屋企會點過：
八點：叫佢沖咖啡整早餐
九點：叫佢執枱
九點十五分：dum垃圾落地下叫佢執
夜晚十點：叫佢罰企 自己訓教
十點十五分：飲啖水 真係訓

想食便當

好老土

條裙咁fing一定好香

所以成日發夢見到桃子

幫佢買衫啦屌

老江湖到

仁到

又食一件

痴能線

主角會唔會大結局都冇得sex

都唔係咩新鮮事啦

男主只可以喱埋一邊打飛機

咁做有咩意思....一係就比武田玲奈睇到

當多拉a夢咁睇幾好笑

個閪有毒扑完會癲左

想佢沉船掛

頭一集個2個

好似係
主角會唔會集集齋睇美月食仔

沉船》不務正業

開始痴線

倫敦金

武田玲奈

買點數

武田玲奈>>>>>山下美月

本野又整得幾靚

無肉左玲奈

男主係咪諗住無左情敵 武田玲奈就會理佢

幾時買新衫牙

其實美月做得幾好
點解大家要戴有色眼鏡睇佢

下集食牙叔？

美月=多拉a夢
男主=大雄
武田玲奈=靜香

唔易做 支持好女仔

頭先果個足球佬係出木杉

美月個百寶袋？

個衰妹又畫得幾似

殘左了
以前長髮似玲奈短髮似櫻花

下集預告最尾個呀叔咪係涼太

本野p到咁白定scan果個問題
睇到頭暈

應該scan果條友亂落filter

同本人一樣

無二期揸機

做咩

美月

好掛住個嘴未腫嘅小百合

珠美珍系越黎越打2

呢張算唔算

其實而家都唔算好腫 不過硬係覺得同以前有少少唔同

典解禾冇得揸小百合

珠美

海豹飼養員

我係海豹

點解唔係我

gay

金仔巧靚仔架

我覺得麻麻地

好明顯係我拖緊七仔隻手喇

此音只應天上有

Viu 99播kkbox

影到塊面好長

伊藤純奈が舞台「オリエント急行殺人事件」に出演決定！

有乃？

呢套翻拍左咁多次
d劇情就黎識背

完左啦，重播台北con前一晚KKbox風雲榜演出，唱左20同21單

推

美月ace

咁塊面本身係長

美月你又岩呀

唔緊要啦 最緊要有野做

美月有人唔啱？反美月即係反乃木坂核心價值

第一次認同你講既野

乃團核心價值幾時變左仁架

係咪搞錯左d咩
白石麻衣先係乃團真核

好女仔

觀眾睇厭咗早川？
好似下半場未選中過
仲有賀喜就嚟追上早川了

筒井都齊左了

牙侵講得巧g持

Cpu都8核啦乃團有多核有咩出奇

第一張有啲似後庭鏗

ching唔好成日手淫

會導致視力蒙糊

Ok 支持佢做奶木板香港後援會會長了

似黃心穎

派碟咁有錢

自從安心事件之後我幾擔心，事關我成日同牙雀搭的士...

食錯藥呀

廁碟嚟 本身好似話放海天派

唔熟呢啲權力鬥爭 姐係典

想攞冇買實體

同天哥咩關係

唔知開左封未

大排檔台北個氣球天哥好似都有課

上面果d係咪唔知咩叫廁盤

有乜分別

揸咁多

其實淨係為左歌又未買既可以攞既，對佢地黎講隻碟已經冇價值

呢度有60幾張

怜奈唱歌幾好聽

白白同美月我都撐

你有邊個係唔撐

唔講 廢事傷和氣

想睇大戰

屌你老尾907要乜冇乜
■星野みなみ
2019年6月8日（土）＠夢メッセみやぎ
2019年9月7日（土）＠Aichi Sky Expo
上記2会場をスケジュールの都合により、不参加とさせて頂きます。

■伊藤純奈
2019年7月28日（日）＠パシフィコ横浜
2019年8月10日（土）＠パシフィコ横浜
上記2会場をスケジュールの都合により、不参加とさせて頂きます。

原來初回特典D poster 要去會場換架
得物無所用,代購會唔會有代換服務?

活動応募券又無用了,都去唔到

907 有音b

早一日講唔撚得嘅

同你一樣
問你抽唔抽但係其實唔去

係男人你就講出嚟唔妥邊個

如果一抽 抽左腩既話係咪會自動waive 左佢
咁咪蝕左一次抽選比罪大

係
冇謝罪 冇百合 連南都冇
依加一係唔去等下單 一係等一陣出結果2部all in音

咁慘
好彩我抽仙台

我抽728

Btw all in 音都唔錯
好似呢條台仔咁 車左189張 落日奈度
玩到連member 都記得佢

肥野懶過鬼

腩好似握埋呢單就滿400部
分分鐘last 一單個握

好似幾正

我yoda吊打

又話冇錢去

賣咗佢70蚊張

留名睇梳

係禾做嘅 sor

禾yoda

家暴
金巴打老婆

抵！

睇見都肉緊

變態仔4000$可以再變4000 .gun

賭神

抽咗都唔一定要去抽咗先算

未出結果 冇南南唔係幾想go

唔會再信你去邊去邊

打算抽728了

係咪又想話 哎呀 原來考試 都係唔去了

問完人go唔go

然後自己唔go

錯 係那有錢

如果plan宮城交通係咪都幾麻煩 東京落地車費同時間都幾甘…… 仲要冇左一抽

七仔瘦到

第一集出咗熟

東北pass 19000yen / 5日
剩計車費既話剩係來回仙台已經回本

第二輪先抽腩仲有機抽到咩

你信佢尻up喇

我都唔知點好 問左個fd佢教左我點去宮城 搭巴士5000円來回單程5-6hr 時間冇問題 不過怕真係難中 中到幾張見到面都okla 係唔知音二抽要落幾多注
btw睇埋一抽點先

我要帶老婆食返肥啲先得

早川放水定係其他人進步咁快
已經連續四日落選

ロミオ
賀喜 柴田 田村 早川
→賀喜
ジュリエット
掛橋 金川 北川 清宮
→掛橋
全部
遠藤 筒井 矢久保
→筒井

賀喜總役數追上早川

而家啲跟蹤狂仲用暴力
好恐怖

好似有人喺FB收100蚊張

Yoda 有冇咁多人抽呀
去到仙台都15中 1

柴田28張allin全中

認知巨

28係幾個ac加幾場？

但係仲差茱麗葉
柴田終於轉角色

早川：我都贏夠啦
都想俾其他人贏下

原來南都冇宮城
可以安心去愛知了

仲有抽邊個

聽住先
過兩日可能又話唔得閒

係得yoda 先係咁
反而禾堀9中8 牙梅9中7

9月7點會唔得 除左南其他中晒

你條廁撚我做乜野

遠藤

賀喜係咪男役定位預定

1個

27先岩，3日*3部*3張

去三場
真巨巨

佢淨係抽左yoda咋 好似係

去完揸手狗衝翻黎？

去做男役晒晒
等清宮做啦

走堂咪得

唔知今年會唔會去深圳開live

聽住先

係 所以中好撚少

真單推

淨番4場開唔開到齋

力十仔同音推d牙齒印勁到

最撚憎人反member 仲要反3期

唔出奇
兩年前吉田都係全數落選

佢唔係淨反蓮加咋咩

禾久好圓

淨抽yoda? 佢啲賀喜堀蓮加桃子中哂叫咩

廁到

廁撚力十 ： 其他唔計

佢比張圖係抽3張賀喜然後今日同我講中左10幾張 比人fake臭

你琴晚仲問我點解抽咁少 驚唔驚悶得濟 攬住YODA笑緊

yoda以外唔計

廁到 咩都抽

電腦LAG禁錯

係 其他唔計 都無愛

我2抽諗住補4-5個mb唔小心中左槍
不過我冇強調自己單推乜乜乜

咁廁有報應啦

通常越廁就越強調自己愛邊個

2019我愛与田祐希

今次小百合個咀冇腫

2019年我愛与田祐希

埋單先喇 講咁多

飛鳥&堀
最正嘅組合

有無手足21號北上

20號就上了

我20要返工
21先上

21先上

已埋

一生只愛生駒里奈！！！！

我牙梅15中3喎屌你

人地宮城少人抽嘛 係山卡啦

原來中2講錯

2部定1部

2

好在牙音矛人抽

可能到時射波呢

同akb差唔多唔洗淆

牙音自稱握手係萌系

會唔會太靚

之前成日jer禾仲以為你握過

禾櫻隊
可惜今單個握又冇得握

夠左400部就以後都冇架啦

咁你遲D咪可以JER番我囉

牙堀夠未

放開個女仔

搞埋啲咁嘅嘢

返咗工唔係仲難去咩

未番工邊有錢呀

咪係 你估個個都開金庫咩
同埋一陣抽中左先發現就唔到時間咪大件事

我成日都咁樣同牙雀玩

去到先諗架啦

有錢無時間

今次垃圾驚跟咁貼有4專event 同轉死性有4星七仔做關卡獎勵

邊關

第3關 第一目標直衝秋元個關先

已經打晒

岩岩先知有新event

駛唔駛咁撚快
親密度50打死人咩

為節省時間 想要先打親密度50

都難
呢隻驚玩到悶
無活動唔會開

都係....
有event先開 要抽野拎卷先打下

即刻玩番先

未返工=冇錢有時間
開始返工= 有錢無時間

咁咪開始返工，等比人炒，就有錢有時間囉

到時就得返不安同生活負擔

優里嘅天籟之音

遲D無得聽

條link高山同蘋果黎wo
btw魔音配edm
perfect match

個花王ac咁快就del咗?
定係扑咗禾

del左

入到去見唔到優蛋既喂

錯咗

呢條先啱

錯拎sor

飛鳥型到

後面入

合唱個時傻強係咪俾人熄咪
聽唔到佢把聲

禾腩

正到癲

萌音三人組

加埋馬拿豬就魔音歌姬組

好似握埋呢單夠

ol首大人への近道幾好聽

同埋有阿楓

Yoda明顯細一個碼

D自我中produce 又幾好睇喎

你白段live神

兩條友喺到發神經
本身live 神個歌名都膠膠地架啦

想見下禾万

你又啱

兩個癡線婆

班衰妹畫到我副眼鏡乜都睇唔到

咁快....

食道具打好快 之前有啲道具儲落

有event卡+道具 係好快
btw抽唔到

無人推po了

你明明冇戴眼鏡喺度笑禾呢啲四眼仔

想睇卒業version

朋卒con上半部都係未有
btw maimai個個係咪肯定無機會有....

抽不中小南第一天（陰）

依家淨係叫release番上半部既告白的順番同Rewind

依個自我中每睇一次等於食左一大啖砂糖入口

腩腩：去夏巡咪見到我

禾馬拿豬正到

新人來留名

再推

雜音留名

西武源田留名

想摸手仔牙屌

喂21號去啦屌

21號有冇人JOIN一齊上去

2019我愛与田祐希
一生只愛与田祐希

發覺乃po d bot好嚴重 連狗幾時清清佢

冇

慘 冇人想同毒撚一齊搵yoda

係唔想同你去搵yoda yoda見到你都驚

咁都有人比正皮你
睇黎呢到有人好憎我

禾住好遠 應該跟唔到你哋頭班車

可以選擇跟禾尾班車

你偽毒 呢到d真毒撚手足自然追擊你

腩握埋今單夠400部

Ok 咁我都係唔係乃po出現算了

第一眼睇以為美月嚟

又反

你中左幾多牙

1080円靴の金川紗耶に、高山一実が自分の靴をプレゼントｗｗｗｗｗｗｗ

慳家

睇落好似淘寶野

搵咁多錢點解唔送新鞋俾d細蚊仔

柴田

見到misa我就諗起西武

与田祐希さんの履いてる靴123120円ｗｗ
与田ちゃんの100分の1未満www
好撚慘

我侄女對bb鞋都成400水港紙

D細蚊仔未有成績，慳家著d平野都好正常
D前輩都會送衫送鞋架啦

邊度可以搵到1080円嘅鞋

淘寶都有d難

想買日本鞋了

冇抽腩
但全部mb 加埋 27/45

送都唔會著

mb著過

有味

平到100蚊都唔夠誇得濟

仲有啲慘

好在高山送鞋俾佢著

大大力咁索

20190420之我愛白石麻衣

1080yen，當佢80蚊港紙，我尋晚搭的士都130蚊，越諗越覺得佢可憐

搞到我都好想送嘢比佢

北海道D人特別窮

但應該幾好女仔

你比著港女叫佢地著對80蚊嘅鞋肯定唔濟

慳妹唔好咩

話個衰妹唔記得帶鞋，借高山對舊波鞋鞋用住先，高山送埋俾佢，仲話諗住幾時送新鞋俾個衰妹
唔知係咪講練習個時

80蚊對鞋比你都唔著啦，唔好講到得港女唔著好喎

真係着壞腳

高山肯洗錢

高山唔係都慳家咩

咪覺得好驚奇

對後輩好

即係咁講姐，你係香港就算住劏房都買得起對平平地嘅Adidas Nike啦，何必要買對80蚊嘅柒鞋著虐待自己

個款正正常常又唔差，都無問題姐
平平地著幾次，可以留低d錢買下其他衫去握手會

邊有咁多錢

可能打波果陣就着D幾千蚊既籃球鞋

Binc先

有冇人有圖片支援

驗眼系列

牙梅屌打牙白

遠睇有少少似日奈

.gun

第二張有少少似
第一張要驗眼

屌你

希望各位手足放過窮member

第二張係幾似拉長左嘅日奈
btw張相係日奈影的

禾白世界第一

乜水嚟架

樋口柚子

日奈正D

早川+日奈baby

花花都認錯唔緊要

岩牙，屌打山寨版

鯨子呢幾日去咗邊牙

鯨子紅日先翻

例行維護

上次食飯飲咗d酒，走個時同二個朋友搭的士，俾個的士佬偷拍，呢排煩到嘔...

et

幾日冇飲了 睇嚟禾已經戒酒成功💪💪

未送到冇得飲姐

唔明你講乜

對三期無咩興趣，少睇乃個d啦，咪無上嚟

一抽冇三期 二抽打算all in年+

你想對蓮加做d咩

厄介

9月應該有24單 恭喜佢去一排

禾白

blacklist香港

幾日就扮戒酒

躝未

四期殺到嚟 有一排已經好勁

你躝去支那？

反完又抽

黑住推

麻衣牙

我喺屋企都嗌到好似班女咁

奶乾淨左個moon

都話恭喜佢

到左機場

接who？

深圳日航冇機直到嘛

我yoda條仔

白雪雪好令

笑撚死我

又係主推美月扮推yoda
係咪你嚟㗎

只推yoda

禾可以證明有90%係會然西野力十

明明諗住接機再去mk拎碟
奶木大排檔

好白

反了

是日笑話

佢一陣會話攬住仁月覆你

有無反埋牙楓牙，宜家強推仲做埋grl model

攬住yoda了

吊奶星做乜突然咁大雨 底褲都濕埋

依加冇關注三期了🍺

個個都通晒天啦

改字屈禾 bot新招式

下
阿楓居然有份

力十仔辛苦建立既形象
就咁毁於一旦

樂天有音postcard 但冇錢買了

21碎喇 再唔推就冇機會

係咪搞錯啲乜，佢從來都冇形象

有啲咁既樹？

你就無

好事丫 有牙楓份

幾時有蘭世份

諗下好

瘦到成條柴咁

伸脷

有冇人有買BRODY 中唔到琴音postcard嘅話想搵人換

蘭仔果張好似幾靚

蘭仔好命苦

買兩本咪得，唔洗換

實中咩

有 手足預幾點到？

頭班車上去

近落馬洲

近

禾預6點半落馬洲

我地大佬呂狗 山下飛 cm lee接到機未

你地咁早
我預830先過關

排隊拎籌喎清

ロミオ役
清宮

ジュリエット役
賀喜、掛橋、北川、柴田、筒井、早川

それ以外ぜんぶ
遠藤、金川、田村、矢久保

柴田今日又係咁先 要同賀喜早川爭JULIET

牙雀係咪俾大圍桃子傳染咗
呢排又咬衫又伸脷

SOR

FASHION既野我真係...

啲大陸妹都好鍾意咁影相

10點派諗住9點去到排隊 會唔會太遲

遠藤係我面前數櫻花
叫我估下佢好き唔好き我

要睇下天氣好唔好 如果冇乳的話啲人實早啲出去

你預場外睇？

都係早啲出好啲

派晒入唔到場 可以去食喜茶飲探魚 再做下雀仔按摩

搭高鐵福田站落轉兩個地鐵站就到

琴子勤力咗出扑喎

支那狗

七點收工又有琴子電台聽

有job梗係彈俾三期二期諗下好

日奈屌打柚子屌打早川

依加每個星期六都出blog叫人聽 睇嚟琴子都幾enjoy個動漫電台

好圓

幾QQ

發力未